    /*CAVALEIRO:
    vida: 100
    ataque: 40
    habilidade: furia compartilhada -> ataque é aumentado em 20% durante 2 confrontos;
    */
    
    /*MEDICO
    vida: 80
    ataque: 35
    habilidade: -> cura metade da propria vida;
    */
    
    /*CAMPONES
    vida: 70
    ataque: 50
    habilidade: furia - > ataque é dobrado durante 2 confrontos;   
    */
    
    /*ATIRADOR
    vida: 60
    ataque: 60
    habilidade: headshot -> dano 100% na entidade selecionada;
    */
    
    /*
    LINK PARA ACESSO AO VIDEO NO YOUTUBE: 
    
    https://youtu.be/AwOwpJVPX1Q
    
    */
    
